有時真係比自己呃左

唔知點解我對我感覺既發現總係會慢半拍
我講既當然唔係熱凍痛依種感覺啦，而係對一個人既感情投放同定位，無分友情定愛情，永遠我都會無視或者捉錯自己既感覺。
就好似今日我感受到我愛你，但回頭發現依種其實唔係愛既感覺。但既然唔係愛，點解我一開始會認為依種感覺係愛，定係我特別鍾意呃自己？

Lm

唔夠了解自己

問世間甚麼叫做愛

就連自己都唔了解自己係咪可悲？
定係我唔想去了解一個咁既自己？

唔係for both

成長就係了解自己嘅一個過程
就算唔想，遲早都會知

我成日都問自己咩先叫愛
好驚以為愛 其實只係佔有或唔甘心
由拍拖直到分手都未諗到答案

毒

姐係我無成長過

鏡花水月

你未發覺啫

落雨好想訓教

乜嘢對話

落唔落雨都好想瞓覺

覺得無事但流眼淚
覺得有事但喊唔出

算啦其實結果可能本身都係一樣

人生已經如此的艱難
有些事情你不要拆穿

原來有啲野唔講出口係會好啲

原來夜是真的會這麼痛
我害了我試了一下
那就真係試一下好了